屌你邊撚個攞左我個名？

搞到我無得真名上連登

我到依家都未搵返個名

我記得你 連登啱啱開已經見到你開post搵碌鳩